為師病左，你問我答

兒子生性病母陪感安慰？

想唔想屌定延

識唔識打字㗎

想

欣師有冇病埋右

who

病埋前後
欣師禾病左都要掛住覆啲學生妹ig dm真係巧忙

我覆緊你老母ig呀教畜

龍jai上堂專心啲啦

教書專心d唔好成日望學生妹

好難

欣師今年仲有冇學生

見你收少好多學生 夠唔夠錢買跑車

會唔會做第二個董xx

為師不嬲都唔等錢洗
多五千萬，八千萬，於我無別

董建華🤔？

遵理以前教中文果個,病住都照上堂,點知一睡不起

為師就醒啦 感冒咪留係屋企hea下 洗乜搵命搏

欣師你幾時會死?

你都未死 幾時輪到我

希望我有生之年見到你圓寂啦